聽聞612基金唔係全包 有冇巴絲知點可以幫到四十幾位義士

有冇有名望既人士幫手搞眾籌律師費 幫班義士

點樣唔係全包？
捐左錢比星火

我都想知612 同星火幫義士個程序係點

有份捐，都想了解下係唔係全包。推

612人道支援基金上線啦

推

亦都希望有義士既屋企朋友入黎講講
睇下有咩可以幫到你地手

屌老母。收埋咁多錢唔全包？

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安line 夫Gear履革
港國兒女 爾汝天命

推到交代下

同問 今次律師費個d有冇話邊個機構負責？
想幫手但係唔知課邊個好

唔係全包？
包乜唔包乜？

唔夠再籌得唔得？

真唔真呀

話開頭，律師費要被捕人士自己畀

所以麻煩612出嚟解釋清楚

推推推

捐星火

呢個真

會唔會係唔夠錢，咁多位

希望612交代下

屌唔係呀！我捐撚左10萬

律師好心就收順啲，仆街

人血饅頭

為左幫義士 幾多錢我都願意捐
因為無義士香港無未來

但我有啲好奇啲捐款係點樣處理
有無人知道？

另外 短片會唔會幫到義士手

去呢個post度問啦 呢度又冇人覆到